點解dse數學咁難

連登成堆engine仔 你話dse數難等陣又屌9你弱智

毒撚係得數學比較出眾

正常人要拎5應該係冇難度

班後門N賊仔應該連5都無

我都覺
利申 4

ching準備好比asso童子軍咬未

私補下囉
有時靠自己係難d
比人指點下可能會開竅

笑波子你又咩grade牙

不如咁講 點解dse econ account咁易都有人拎5以下

宜家拎4都去做私補

5** (自問有能力攞滿分 )

ching出街帶定防狼棒
否則實比後門狗咬死

dse math根本祼考都5**到

其實我dse best5 35分 但係都做左後門狗去挑戰自己

收皮啦

ching入到asso實比我呢種學霸屌打

利申：b5有12分 asso gdp 4.0

辣殺

00後捐返入你老母閪啦

數學考咁難都唔知為乜

但2都拎唔到嗰啲應該真係弱智